新同事過左試用期加薪300,要佢請食飯唔算過份啦

請成個部門既手足食自助餐食左4000蚊算係咁啦
唔明點解個新同事會黑晒面

你個部門都幾大下喎

文員仔

唔洗問一定狗拾後

你地乞兒嚟?

咁小事都黑面

佢問佢佢應承架喎

唔想針對幾多十後

明嫁啦，而家D後生

我過試用期加人工果陣
係上司請我食飯慶祝wor

咁搞笑

好正常既事

加左人工要人請返轉頭
同自己中左六合彩要人地請食飯有咩分別
好奇怪喎

4000-300=3700
姐係成年冇加過人工姐。
成班乞衣。

因為重點係慶祝過試用期 唔係慶祝加人工
慶祝過試用期 緊係上司請下屬
掉返轉頭既話
同幫人慶祝生日 但要生日果條友請有咩分別
仲奇怪喎

要同事出口問唔識自動波請已經唔掂啦

今次係慶祝加人工喎

我升職加人工果次，請左幾個group的朋友/同事食飯，食得多過本身份糧

好事黎
代表你人緣好
多人陪你食飯

位同事幾大

00後？